6點收工 同異性有約去邊度好

如題

疫情之下 同發展中對象約6點見面

可以去邊度 諗唔到

開房囉

我都淨係諗到開房

仲有冇其他呀！！

去買車

佢屋企 你屋企 各自返屋企

海濱la 舒服又安全

去食野同碼頭散步
不好依家好多碼頭/海濱都好臭

先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

咁叫埋外賣上去開房，食飽，有氣有力屌盡佢

春夢

上酒店食飯啦

我以為我唔正常
原來大家諗緊同一樣野
都係得返開房...

btw尋晚已經開完
同fd慶祝生日後
各位返屋企

去黄店買外賣去海邊傾偈食飯，預備一D簡單野餐用品？

結果由奧海城行到去旺角朗豪坊...
跟住去旺角買野食 係h&m隔離個公園食...

真係好悶..
行街 無目的地行 GG

買外賣 開房睇netflix

屋企仆野

有冇乜野地方可以打下卡 影下相
好似中環嗰d街咁

mo

行短途山（eg嘉頓山）